希望巴塞手足好好記住呢場波

我地熟悉既疤塞隆拿返左黎啦！

天有眼啊